[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴

曱甴論

認住呢隻奶共狗

奶共狗啲post仲要係public 巴打們可以入去留下言

個囡

老婆

結婚相

大學: San Francisco State University
(咁撚愛國又唔翻大陸讀書)

公司名: Rémy Cointreau 法國人頭馬君度集團

公司投訴網站

公司各大社交網站

大家可以一齊inbox問下佢公司係咪支持“Dehumanisation”同投訴下佢
睇下佢仲有無得奶共

投訴信範本
一人一信去投訴

Complain about the misbehaviour of your staff

To whom it may concern,

I am writing to express my concern about the behaviours of your staff.

Calvin Chen, Louis XIII Brand Ambassador in Hong Kong, posted an inappropriate post in his social media Facebook. He described the Hong Kong protestors as ‘cockroaches’ on 23rd September 2019. Also, he set a logo of well-known insecticide product “Raid” as his profile picture and a picture, which has some disgusting dead cockroaches on the floor, as his cover photo.

Therefore, I believe your staff is supporting violence and dehumanisation.

I am worrying about the safety of protestors and I am not sure what is he going to do. Will he attack the protestors randomly in the street? This may be criminal so I am considering to report this to Hong Kong Police Force.

Supporting dehumanisation is totally unacceptable in 21st century because dehumanisation was used by Hutu before they murdered Tutsi in 1994 Rwandan genocide. Thus, your staff should not support this terrorism.

Finally, I would like to know the opinion of the company. Are you supporting violence and dehumanisation? If not, I think the behaviours of your staff is not matched with the policies of the company. Please consider to terminate the employment with him. I will also send this to United Nations Human Rights Council, United States House of Representatives and United States Senates as a reference or record in Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

Best regards,
HongKongers

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

Who.gif

Pish

間法國公司喺上巿㗎
唔知依單嘢揚咗個股價會點呢

佢囡囡好可愛呀

公司職員散播恐怖主義 有啲驚

跪求好心人幫手推上熱門

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Yes

Gg

死

其實理得幾多 ?

人頭馬一開
曱甴自然來

做得幾多得幾多

Lunch time 時間繼續推

推

光復香港

時代革命

人來呀

起完有柒用咩
條list就嚟長過聖經
人地笑緊你地on9懦夫咋
清左張list頭幾位先再出來屌啦

好嬲呀，推， 死全家，推爆佢～～～

🖤🏁黑白文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

無人推呀
十連成功咗

終於上咗熱門
繼續推 唔好比佢停

Push推Pish
公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

洗唔洗send埋俾活躍既黃背心組織代表
話佢地祖國有公司咁撚仆街

又矮又樣衰，哪來的自信

等比法佬杯啦

睇下間公司點處分先
唔炒就即刻sd比黃背心
到時黃背心會做啲咩我就唔知喇

佢個女件衫係咩事。。。。。

推啊

pish

push

推一推

大力推

細力推

一定要用dehumanization 呢d字去投訴佢

啱呀
麻煩大家用5分鐘時間sd去投訴下

Who? 魚毛一條

點解唔賣茅笞

幫推

已經report~

就係魚毛都咁串先要教訓下

推爆佢

睇行動需知呀屌哂你哋:
有用post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:

#重要
【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[文宣核彈] 抗爭百日宣言中文＋英文終極版！！！

《香港全民議政會》 HK Assembly 正式成立

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

【突發】民陣宣佈928集會 101遊行

#行動
*【義士唔係Condom】新屋嶺義士已被遺棄，你地點對得住義士？？？同我推爆佢！！！

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ 全城摺Freenix!

全民集體退八達通行動

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

[復仇閪] 國際級反套丁

10點鳩叫 正式回歸！！

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

幫手report 好多手足比人放左上網

【行動post請置頂】 繼922之後， 我地再黎第二彈！ 雨革5週年之「光復香港連儂革命」

#聯署
[啊～]中共大大個春袋放係到比你錫，你唔係唔錫啊?

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

反濫權大控訴眾籌 捐款link 請入

#抵制
【鍵戰/ 晒你幾秒】TVB食得屎，每日洗版任務 - "中旅社嘅" 安信兄弟

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

可唔可以起埋佢?

條友無撚得救

10月立法會復會喇，係咪要擁抱中國

其實10月中，立法會大樓完成修復就會重新運作。
政府會將民生法案／染紅法案放埋一齊逼立法會通過。

可以send去邊

公司投訴網站

公司各大社交網站

仲睇到呀

好難填

推~

垃圾公司連email都無
FB pm炸爆佢都得

又一個五毛

笑撚咗
口𥚃說不 身體卻很誠實

個bb女好得意啊

Who?__?

Push

班藍絲笑9你地班連登仔呀
成粒鐘得嗰百幾人正評

10.1 集會
強烈建議搞埋九龍塘！

推！

up

見到公司facebook有手足做到野

收皮啦五毛狗 淆底呀？

做法國公司玩dehumanisation

已經post咗 大家可以去幫幫手

一人一信

間公司分分鐘都係奶共

who

嘩
可以死啦人頭馬

叻過你地班毅進狗同垃圾藍屍五毛
等你寫返篇出黎反擊，你地呢班賤畜都不如

多啲人投訴先有用㗎

一睇都知藍絲樣黎

加入《香港全民議政會》（爭取民主長期戰線）

投票及公佈Channel：
Telegram公海：

好處：
1. 對準政制
2. 低成本
3. 以民主爭取民主

《香港全民議政會》 HK Assembly 正式成立

Hello Calvin, 準備好同Rémy Cointreau解釋未?

人地嚇到瀨緊尿喇

改左少少已send 費事個個一樣當spam

612 721 811 831 新屋嶺

前線手足義士唔係condom

一人一信投訴佢！
做得幾多得幾多呀

連登仔去哂邊？

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

612 721 811 831

驚啊垃圾

721 831

唔

夠

人

sent

突發 奶共狗個facebook已del

洗唔洗罷買人頭馬？

sent!!!

大家千祈唔好手軟
推到佢無工做

可以

補圖
淆底呀垃圾

推 到份工都無

多謝好心人輕力一推

毋忘 612 721 811 831

條奶共狗淨係del咗Facebook
仲笑9緊示威者係曱甴
快啲一人一信投訴啦

推到佢仆街為止

Date and time of the alert : 24 九月 2019 09:20

Nature of the alert : Other

Subject of the alert : Dehumanization of HK protestors

咁快del左fb 本身仲諗住好想玩玩了

感激巴打

估唔到咁快有人通水

幫手推！

繼續幫樓主推

好人一生平安快樂

向CIA 投訴埋先

推到佢提早退休返大灣區

去人性化喺歐美好撚大獲

支持翻支國

法國出晒名革命之都，竟然有員工咁樣話示威者係曱甴😠

要佢全家幸福生活於大灣

上面有巴打話send比黃背心

酒會唔會俾佢落毒架？

清算師

推爆佢.

好恐怖
以後唔好幫襯人頭馬了

多謝哂咁多位巴打推post
7日內人頭馬唔回應的話
朋友表示將會有更多額外資料公布

嚴懲支持恐怖主義分子
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

支持

E-mail sent

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

C

徵哨

已向人頭馬fb report

佢地會delete㗎